點睇公屋仔周身名牌

以前都唔知有呢啲人
出左黎做野先見識到咁誇張
老實講我覺得好撚柒 冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
你份人工高找到卡數 吹你唔脹
但係找緊min pay
戴隻ap著到全身上下都係名牌番公屋威啲咩

btw有諗過份工多後生女唔知係咪用黎呃西屌

你又知人係窮L

香港多公屋富戶你唔係唔撚知呀。。。
你用緊萬幾蚊供樓果時 人地交完租都仲有成皮野買衫啦

知佢住公屋
可能又係大陸有幾層樓幾塊地啲frd啦

佢份糧萬幾
卡數十幾萬唔多合理wor

TB到買架啫

係喇係喇
住公屋個個月都多私樓撚幾皮野洗呀
李嘉誠唔夠公屋富戶有錢

連登仔：公屋先最有錢

我識人.......................

住馬鞍山，八、九年前係某屋邨美心食飯，見到個中佬心口吊住塊金牌，手戴住好多金器

拖住兩個小朋友加個女仔，本來以為個女仔係佢個女，食完飯成家企起身，見個女仔大左肚，應該係佢老婆

我咁啱食完就同佢地一齊走，見佢地就係住係旁邊既公屋

真正有錢人唔會成身名牌講比周圍聽 好多牛記笠記